請教各師兄泊車

岩岩考到牌 覺得泊車好難泊得靚
有時慢慢仲望緊位既時候 隔離有車出 就會呠我 搞到我更亂
請問各師兄有咩技巧 係咪都係揸多d 儲經驗
Thanks so much

泊得多就會搵到技巧 可以試下夜晚落去泊下車

練多小小 熟能生巧
打字開頭學個陣都冇打得咁快啦 係咪先

1.裝後cam
2.補鐘 叫師傅教

搵水桶/雪糕桶星期日去工業區擺位慢慢練
S位L位都練到

只有練 呠咪呠囉

夜晚無乜車搵位練到夠先走

你住邊頭?

巴就自己練啦咁簡單
絲就可以講下

熟能生巧
多望兩邊鏡

記住尾轆係唔會扭左扭右，L位過左前車就可以偷位入後波扭軚，後緊望左右鏡，直唔直就睇一邊都夠既，平行就ok